懷疑有物資站冚檔

油麻地海富苑 捉賊又唔見咁多人

痴撚線....究竟點解黑警可以沒收d物資？？？

犯乜野法呢？？

//大角咀今晚有人開站收集物資
主要都係急救物資同埋一啲自保裝備
例如頭盔等等

點知突然有人報警
然後黑警派咗足足6架警車嚟收走啲物資
一認係自己嘅就抄牌
於是街坊只可以睇住一袋袋物資上晒警車
連企喺附近嘅人都被抄牌
好嬲之餘又乜都做唔到

想提提各區物資站
收到幾袋就拎走部份先
亦要小心附近搞事嘅人

選擇性執法已經係常態//

憑乜沒收人財產

Google decathlon (TKO 店）最多貨！

憑咩

快D死

推

拘捕先可以沒收個人財物

佢冇權充公架

okok 全香港每二百米放一袋，隨便收

痴撚線...

點樣可以攞番

留意 鐵路手制用法

冇人敢認頭

食屎狗

想攞指紋？

仲講乜鳩有無權
警察依家係講拳頭唔係講法律

黑社會都出得，有乜唔可以做

次次都係咁

強搶民產
有冇得叫當時人搵律師告班警渣

佢哋冇權沒收但而家我哋都無人敢認

平租個工廈放嘛？
專賣地盤佬用品